長文慎入有圖 去迪士尼之前請三思！！

表達能力差，同大家Say定Sorry 先
話說小妹前兩日去迪士尼俾人偷電話，係喺其中一間鋪俾人偷

事發經過
有個大陸佬貼到我勁近，用頂Cap帽遮住隻手同我個褲袋，
我認我ON9完全無為意佢係偷電話，
淨係想快啲離開間鋪因為又焗又多人抖唔到氣咁

同行朋友雖然後面全程望到佢 但都無第一時間諗佢想偷野，
淨係以為佢係想摸我，我再摸下褲袋部電話已經唔見咗

前後只不過係幾分鐘嘅時間,
已經9秒9去City Hall 話俾人偷野，仲報埋警報警係因為想迪士尼開CCTV俾我地睇，廢時話公司規定無得亂開閉路俾客人睇

心諗好似都好大機會搵得返 個日仲要落狗屎 條友唔會去到D咩地方
仲要咁好彩我事發經過連條友個特徵我都記得好清楚

我：你地可唔可以開CCTV出黎俾我地認下人，你地同事搵人果陣都可以具體知道佢個特徵同外形係點

保安：我地無CCTV架喎

我：下咁你地鋪頭天花板上面個D咩黎

保安：Umm。。。個啲閉路電視監控範圍淨係影到Cashier

我：。。。。。。

分唔到佢係講真定假，
但依加咩年代 用喺鋪頭入面嘅閉路電視原來淨係睇到一粒米範圍
更何況係一個大型遊樂場入面用嘅閉路

可能因為我連警都報埋所以迪士尼D人好驚搞到好大件事所以全程同我地一齊
最後我又無心機再玩所以喺city hall入面間房坐住等消息

其實再之前我比咗個建議佢地
因為迪士尼係一個密閉空間，出口只得一個，而我又完全清楚個賊外型

所以想佢地搵一個保安同我一齊企出口，因為係一個位置等 好過喺園區入面亂兜

仲要個賊點都要離開迪士尼

跟住佢地即刻ban我話佢地無執法權力

雖然我都知我只係一個小人物，無可能用咁多人力去幫我搵部電話
但洗唔洗講D當人係傻仔嘅說話

本身迪士尼就有責任同盡所能去保障遊客安全同財產
咁有條友喺間鋪入面打完人走甩到就得啦
迪士尼入面偷野都無人會知同發現
因為個CCTV跟本係廢的
同埋D職員會以無執法權力去同你講節哀順變

打上黎都係想呻下圍下爐同埋想你地小心身邊可疑大陸佬，
今時香港唔同往日，由細到大都未試過俾人偷野
就算漏底咗銀包電話都會有好心人俾返我

懷疑部電話係俾集團式小偷偷咗，專去迪士尼/海洋公園搵食，多人易得米，因為到依加find my iphone 都無online 過，應該係一批老鼠貨拎去賣。

P.S. 迪士尼Fans但以後都唔會再去香港迪士尼

自己問題會唔會大過迪士尼呀
你果個位比人偷都未必會影到啦

以前係入面翻parttime
啲大陸人成日用架bb車側側膊偷野

呢件事只能說係不幸，個人財物自己要小心保管，我見唔到佢迪士尼有做錯既地方。

我係有問題，但個閉路淨係影住cashier有無問題

7成都係大陸人，仲要撞黎撞去

其實會唔會係你邏輯有問題？
首先
1. 你無權睇CCTV 就算影到都只可以比警察睇
2. 保安的確無執法權力、無權唔比人離開、唔比個人走可以被告返禁錮、而且你認錯人咁責任計落邊個到？

所以你其實可以做既係即刻報警 等警察處理 保安係幫唔到你
不過警察會唔會處理 你睇出面咁多警犬post就知

所以呢個時勢除左自己小心
就係出黎屌9香港警察冇用
細case唔做 下下叫人銷案

報警都唔會理你啦
如果個賊係示威者都可能會落力啲
係同胞真係彩你都傻

絲打轉去海洋公園

Cctv淨係用嚟捉政治犯

下次要小心

慘
有冇Backup啊，電話無左可以買
資料先最重要

只可以講樓主好撚天真,以為個世界圍住你轉咩

從未入過去香港迪士尼。。lol

講得好啱警察過到黎之後，話佢地淨係黎備份，係咩都做唔到

去邊都咁多大陸人 留喺屋企最安全

知道

好彩有iCloud，最緊要係同屋企人D相係返度

你入得個遊樂場玩唔見野都會咁做啦

去返海洋公園啦不過要小心個人財物

咁最後點 警察有冇黎
你地最後有冇自己係門口守住

報咗警差唔多9個字先到之後備完份就走
由唔見開始都過咗兩粒幾三粒鐘，有係門口守住，不過個賊都走咗啦

所以話你天真 以為個個好似你咁天真

sor9 笑咗